[
    {
        "randomId": 270
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    }
]